以球隊黎講曼聯都算本土

寧願攬住班垃圾英撚
都唔係咁買外援

尋晚11個人有5個係青訓
成隊得lindelof DDG又唔係青訓又唔係英撚

不過績分榜就

同而家香港人差唔多一樣咁節節敗退

6個

成班鬼佬仲同我講話本土